表白失敗 好想撞豆腐死咗佢算

自己衝動 無神神走去表白.
但完全無諗過佢呢一排好忙,仲成日走去約佢搵佢

求屌醒

如果佢冧你幾忙都會劑到時間出黎

612生死存亡仲顧住兒女私情

屌

你

你仲好意思自稱自己係正義嘅夥伴

無錯